{"cantar_subjuntivo_preterito": {"eu": {"last_answer": "cantasse", "timestamp": "2025-05-05T20:13:47.376862", "correct": true}, "ele/ela/voc\u00ea": {"last_answer": "cantasse", "timestamp": "2025-05-05T20:13:47.376862", "correct": true}, "n\u00f3s": {"last_answer": "cant\u00e1ssemos", "timestamp": "2025-05-05T20:13:47.376862", "correct": true}, "eles/elas/voc\u00eas": {"last_answer": "cantassem", "timestamp": "2025-05-05T20:13:47.376862", "correct": true}}}