[{"verb": "comer", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "comamos", "sentence": "Talvez o Viv e eu comamos no restaurante Terra no futuro.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-06T11:54:08.554295"}, {"verb": "falar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "falaram", "sentence": "O Charles e Bernard falaram sobre as regras por mais de duas horas.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-06T12:22:29.443904"}, {"verb": "comprar", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "comprarmos", "sentence": "Se n\u00f3s comprarmos aquela televis\u00e3o esta tarde, onde vamos colocar-la?", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-06T12:22:29.443904"}, {"verb": "comprar", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "comprarem", "sentence": "Quando os folios comprarem bebidas, n\u00e3o quero que eles t\u00eam que pagar muito, sabe?", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-06T12:22:29.443904"}, {"verb": "beber", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "beb\u00eassemos", "sentence": "Se voc\u00ea e eu beb\u00e9ssemos assim, ter\u00edamos ressaca pra caralho.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T12:22:29.443904"}, {"verb": "andar", "tense": "presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "andamos", "sentence": "Brian e eu andamos \u00e0 praia todos os dias.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-06T12:39:13.812707"}, {"verb": "falar", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "falarmos", "sentence": "Quando falarmos com o gerente, se ele n\u00e3o nos ajudar, eu vou vazer avali\u00e7\u00e3o ruim.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-06T12:39:13.812707"}, {"verb": "beber", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "bebamos", "sentence": "Talvez bebamos tudo da cerveja no primeiro dia.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-06T12:55:25.723479"}, {"verb": "falar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "falaram", "sentence": "Eles falarem o tempo inteiro.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T12:55:25.723479"}, {"verb": "comer", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "com\u00eassemos", "sentence": "Se n\u00f3s comessemos toda a comida, estariamos cheios demias.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T13:03:30.485404"}, {"verb": "beber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "bebemos", "sentence": "asdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T13:03:30.485404"}, {"verb": "beber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "beberam", "sentence": "asdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T13:03:30.485404"}, {"verb": "comprar", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "comprar", "sentence": "asdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T13:03:30.485404"}, {"verb": "comprar", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "comprar", "sentence": "asdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T13:03:30.485404"}, {"verb": "comprar", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "comprarmos", "sentence": "asdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T13:03:30.485404"}, {"verb": "beber", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "beb\u00eassemos", "sentence": "asdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-06T13:03:30.485404"}, {"verb": "servir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "servisse", "sentence": "servisse", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-07T15:59:14.188771"}, {"verb": "servir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "servisse", "sentence": "Servisse", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-07T15:59:14.188771"}, {"verb": "servir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "serv\u00edssemos", "sentence": "serviss\u00e9mos", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T15:59:14.188771"}, {"verb": "servir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "servissem", "sentence": "dsf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T15:59:14.188771"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "disseram", "sentence": "sdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T15:59:14.188771"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "constru\u00ed", "sentence": "sdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T15:59:14.188771"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "constru\u00edmos", "sentence": "sdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T15:59:14.188771"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "constru\u00edram", "sentence": "sdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T15:59:14.188771"}, {"verb": "conseguir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "consegu\u00edssemos", "sentence": "Se n\u00e3o consegu\u00edssemos marcar para ver o apartmento, nunca saber\u00edamos t\u00e3o legal esse lugar \u00e9!", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-07T16:12:42.329412"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "pedi", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "pediu", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "pedimos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "pediram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "sair", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "sa\u00eda", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "sair", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "sa\u00eda", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "sair", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "sa\u00edamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "sair", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "sa\u00edam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "abrir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "abria", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "abrir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "abria", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "abrir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "abr\u00edamos", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "abrir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "abriam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "disse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "disse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "dissemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "disseram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "ver", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "vi", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "ver", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "viu", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "ver", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "vimos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "ver", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "viram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:20:17.228731"}, {"verb": "haver", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "houvesse", "sentence": "Houvesse um jeito mais natural falar, eu falaria assim.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-07T16:45:54.778791"}, {"verb": "haver", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "houvesse", "sentence": "Nao sei falar isso.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:45:54.778791"}, {"verb": "haver", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "houv\u00e9ssemos", "sentence": "i", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:45:54.778791"}, {"verb": "haver", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "houvessem", "sentence": "asdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:45:54.778791"}, {"verb": "partir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "part\u00edamos", "sentence": "Eu gosto muito do meu gato.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:45:54.778791"}, {"verb": "vir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "viesse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "vir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "viesse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "vir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "vi\u00e9ssemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "vir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "viessem", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "dava", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "dava", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "d\u00e1vamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "davam", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "rir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "ria", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "rir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "ria", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "rir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "riamos", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "rir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "riam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "produzir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "produzir", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "produzir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "produzir", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "produzir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "produzirmos", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "produzir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "produzirem", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "sentir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "senti", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "sentir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "sentiu", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "sentir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "sentimos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "sentir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "sentiram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T16:51:32.300677"}, {"verb": "sair", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "sa\u00eda", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "sair", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "sa\u00eda", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "sair", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "sa\u00edamos", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "sair", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "sa\u00edam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "perder", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "perdi", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "perder", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "perdeu", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "perder", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "perdemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "perder", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "perderam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "ir", "tense": "presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "vou", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "ir", "tense": "presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "vai", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "ir", "tense": "presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "vamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "ir", "tense": "presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "v\u00e3o", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "pedia", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "pedia", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "ped\u00edamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "pediam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "estar", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "estivesse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "estar", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "estivesse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "estar", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "estiv\u00e9ssemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "estar", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "estivessem", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:00:56.539055"}, {"verb": "construir", "tense": "presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "construo", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "construir", "tense": "presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "constr\u00f3i", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "construir", "tense": "presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "constru\u00edmos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "construir", "tense": "presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "constroem", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "trouxer", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "trouxer", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "trouxermos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "trouxerem", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "pedir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "pedir", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "pedir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "pedir", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "pedir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "pedirmos", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "pedir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "pedirem", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "cantar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "cantei", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "cantar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "cantou", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "cantar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "cantamos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "cantar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "cantaram", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "constru\u00ed", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "construiu", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "constru\u00edmos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "constru\u00edram", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:03:30.964157"}, {"verb": "fazer", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "fizesse", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "fazer", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "fizesse", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "fazer", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "fiz\u00e9ssemos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "fazer", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "fizessem", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "andar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "andei", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "andar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "andou", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "andar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "andamos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "andar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "andaram", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "trouxer", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "trouxer", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "trouxermos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "trouxerem", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "pedia", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "pedia", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "ped\u00edamos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "pedir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "pediam", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "sair", "tense": "presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "saio", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "sair", "tense": "presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "sai", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "sair", "tense": "presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "sa\u00edmos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "sair", "tense": "presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "saem", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:23:33.872494"}, {"verb": "ir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "for", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "for", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "formos", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "forem", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "vender", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "vendi", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "vender", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "vendeu", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "vender", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "vendemos", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "vender", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "venderam", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "dormir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "durma", "sentence": "Eu falo bem portuguesEu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "dormir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "durma", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "dormir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "durmamos", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "dormir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "durmam", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ouvir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "ou\u00e7a", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ouvir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "ou\u00e7a", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ouvir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "ou\u00e7amos", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ouvir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "ou\u00e7am", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ter", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "tiver", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ter", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "tiver", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ter", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "tivermos", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ter", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "tiverem", "sentence": "Eu falo bem portugues", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:29:21.423971"}, {"verb": "ver", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "vi", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "ver", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "viu", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "ver", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "vimos", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "ver", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "viram", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "dei", "sentence": "eu falo bem portugeseeu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "deu", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "demos", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "deram", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "comprar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "comprei", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "comprar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "comprou", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "comprar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "compramos", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "comprar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "compraram", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "preferir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "prefira", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "preferir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "prefira", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "preferir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "prefiramos", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "preferir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "prefiram", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "querer", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "queria", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "querer", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "queria", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "querer", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "quer\u00edamos", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "querer", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "queriam", "sentence": "eu falo bem portugese", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:31:30.758729"}, {"verb": "preferir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "prefira", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "preferir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "prefira", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "preferir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "prefiramos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "preferir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "prefiram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "abrir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "abrisse", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "abrir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "abrisse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "abrir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "abr\u00edssemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "abrir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "abrissem", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ouvir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "ouvia", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ouvir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "ouvia", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ouvir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "ouv\u00edamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ouvir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "ouviam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "caber", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "caiba", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "caber", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "caiba", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "caber", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "caibamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "caber", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "caibam", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ouvir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "ouvisse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ouvir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "ouvisse", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ouvir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "ouv\u00edssemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ouvir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "ouvissem", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:33:58.066237"}, {"verb": "ler", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "lia", "sentence": "fg", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "ler", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "lia", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "ler", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "l\u00edamos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "ler", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "liam", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "servir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "servir", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "servir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "servir", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "servir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "servirmos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "servir", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "servirem", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "traga", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "traga", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "tragamos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "tragam", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "sair", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "sa\u00edsse", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "sair", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "sa\u00edsse", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "sair", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "sa\u00edssemos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "sair", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "sa\u00edssem", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "ir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eu", "correct_form": "fosse", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "ir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "ele", "correct_form": "fosse", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "ir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "f\u00f4ssemos", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "ir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "eles", "correct_form": "fossem", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:40:56.930868"}, {"verb": "construir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "construa", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "construir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "construa", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "construir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "construamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "construir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "construam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "p\u00f4r", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "pus", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "p\u00f4r", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "p\u00f4s", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "p\u00f4r", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "pusemos", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "p\u00f4r", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "puseram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "falar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "falamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "falar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "falaram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "perder", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "perdia", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "perder", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "perdia", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "perder", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "perd\u00edamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "perder", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "perdiam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "servir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "servia", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "servir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "servia", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "servir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "serv\u00edamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "servir", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "serviam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-07T17:42:22.416817"}, {"verb": "dar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "deram", "sentence": "Eles deram minha brincadeira favorita por o pobreza.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-07T17:47:05.611545"}, {"verb": "rir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "riram", "sentence": "Eles riram muito na piada engra\u00e7ada.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-08T12:12:31.737044"}, {"verb": "ler", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "lia", "sentence": "Eu lia tanto quando estava em colegio.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-08T12:12:31.737044"}, {"verb": "ler", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "lia", "sentence": "Maria lia todos os dias quando ela era crian\u00e7a.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-08T12:12:31.737044"}, {"verb": "ler", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "l\u00edamos", "sentence": "Meu cohorto e eu liamos em voz alta em colegio.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:12:31.737044"}, {"verb": "ler", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "liam", "sentence": "Enquanto Tim e Jane liam juntos, else apaixionaram.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-08T12:12:31.737044"}, {"verb": "partir", "tense": "subjuntivo_preterito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "part\u00edssemos", "sentence": "Se part\u00edssemos o bolo igualmente entre todas as pessoas aqui, ningu\u00e9m poderia comer suficiente se satisfazer.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-08T12:32:24.872430"}, {"verb": "saber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "soube", "sentence": "Eu saibe qu ela me traiu por o sabon desarrumado na cara dela.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "saber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "soube", "sentence": "asdf", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "saber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "soubemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "saber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "souberam", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "rir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "ri", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "rir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "riu", "sentence": "Tha\u00eds ri t\u00e3o alto que eu n\u00e3o consegui consentrar no meu livro.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "rir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "rimos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "rir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "riram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "produzir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "produzi", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "produzir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "produziu", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "produzir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "produzimos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "produzir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "produziram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "crer", "tense": "presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "creio", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "crer", "tense": "presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "cr\u00ea", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "crer", "tense": "presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "cremos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "crer", "tense": "presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "creem", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "ser", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "for", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "ser", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "for", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "ser", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "formos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "ser", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "forem", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:37:01.465963"}, {"verb": "cantar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "cantei", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "cantar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "cantou", "sentence": "Paula cantou com beleza igual da Annita.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "cantar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "cantamos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "cantar", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "cantaram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "beber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "bebi", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "beber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "bebeu", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "beber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "bebemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "beber", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "beberam", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "disse", "sentence": "Diz que vc deveria ter comedo antes, mas vc jemais escuta.", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "disse", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "dissemos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "dizer", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "disseram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "saber", "tense": "presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "sei", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "saber", "tense": "presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "sabe", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "saber", "tense": "presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "sabemos", "sentence": "dd", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "saber", "tense": "presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "sabem", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "constru\u00ed", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "construiu", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "constru\u00edmos", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "construir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "constru\u00edram", "sentence": "d", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-08T12:44:21.092798"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eu", "correct_form": "trouxer", "sentence": "Quando eu trouxer minha gata \u00e0 trilha, vou curtir demais.", "is_correct": true, "timestamp": "2025-05-09T23:46:16.443483"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "ele", "correct_form": "trouxer", "sentence": "s", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-09T23:46:16.443483"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "trouxermos", "sentence": "s", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-09T23:46:16.443483"}, {"verb": "trazer", "tense": "subjuntivo_futuro", "pronoun": "eles", "correct_form": "trouxerem", "sentence": "ss", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-09T23:46:16.443483"}, {"verb": "abrir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "abra", "sentence": "g", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "abrir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "abra", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "abrir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "abramos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "abrir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "abram", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "vir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "venha", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "vir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "venha", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "vir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "venhamos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "vir", "tense": "subjuntivo_presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "venham", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "fazer", "tense": "presente", "pronoun": "eu", "correct_form": "fa\u00e7o", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "fazer", "tense": "presente", "pronoun": "ele", "correct_form": "faz", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "fazer", "tense": "presente", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "fazemos", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "fazer", "tense": "presente", "pronoun": "eles", "correct_form": "fazem", "sentence": "ff", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "saber", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "sabia", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "saber", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "sabia", "sentence": "f", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "saber", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "sab\u00edamos", "sentence": "Eu sinto tipo de algumas vezes todo mundo sabe exatamente o que eu quero dizer sem falar nada", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "saber", "tense": "preterito_imperfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "sabiam", "sentence": "g", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "abrir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eu", "correct_form": "abri", "sentence": "g", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "abrir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "ele", "correct_form": "abriu", "sentence": "g", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "abrir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "n\u00f3s", "correct_form": "abrimos", "sentence": "g", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}, {"verb": "abrir", "tense": "preterito_perfeito", "pronoun": "eles", "correct_form": "abriram", "sentence": "g", "is_correct": false, "timestamp": "2025-05-12T07:36:59.004041"}]